由朝早8點睇到而家，臨尾同我Trump輸，我依家真係好想喊

由朝早8點睇到而家，你同我Trump輸，我依家真係好想喊。

好老實，今日美國大選，仲緊張過上年過區選。
無時無刻都睇住啲票，由冇希望變到有希望，下晝嘅時候，我真係一度以為Trump會贏。
點會諗到，來到呢一刻我哋會輸
我真係有啲接受唔到，眼淚不停喺眼角流出嚟。

我真係寧願一輸就輸鳩曬，好過畀曬希望大家然後一鋪清袋

講笑都要講一句，冇諗過大家真係燈力咁犀利，叫撚咗大家唔好亂開香檳，講真話仲要BLOCK鳩我，依家仆街啦。屌

我今日真係有一刻覺得trump會贏。
可惜只係一場夢
好想喊
好想呢個世界有奇蹟...
好想.....好想睇多四年trump

屌，今鋪真係乜都冇啦
有冇人同我一樣都係好想喊

你點喊的

你點知的

yes sir

same

鳩sir

你點影的

你點輸的

鳩sir好得閒 成日出post

真係想喊，啱啱打緊字嘅時候望住個mon都係矇嘅
啲眼淚阻住咗睇野

無必要喊,唔好寄望人地國家
從來自由都係靠自己

我緊張大選

好想唱MAGA

靠自己國家就仆街啦

真呀
自己香港自己救
人地的決定你吹他唔脹
人地仲要係民主決定

你點票的 我屌你

Yes sir

你點想的

死老豆咩

屌你老登啦, 官方乜都未講 個撚個趕住認輸

燒山買佢贏， 有乜理由唔輸

睇緊呢個post時突然落雨，我抬頭望天，原來無落雨，滴落mon嘅根本就唔係雨水，係淚水。

Sir

好灰

收嗲啦 仆街黑狗

Venus有無喊

今次唔玩膠... 真心有少少想喊 好無力

btw 你點喊的

想喊師

唉

鳩sir係咪有份搞大灣區郵票

Trump當選會香港獨立咩，唔駛咁上心

trump贏左 又點 香港都係咁 幫唔到

我覺得你反應過度
無論邊個選中都好
生活照樣都係照樣咁過
影響力亦都冇想像中咁大
睇得開就好

Good night sir

是旦啦 呀蛇你又唔係美國人

關你鬼事咩

我都想喊，感覺好似天亡我也，時不與我咁。只要諗起藍屍將會全面嘲笑我哋，兼毫無忌諱地踐踏我地，就冇晒胃口，飯都唔想食。

You listen to the American, the result of the unsustained choice, the future consequences are borne by yourself. I suddenly thought that the dictatorship of the Communist Party of China suddenly came to the Americans, watched him shouting, and then I would just laugh wildly and point to him down the pit.

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

你地真係好撚好笑
差d以為你地係美國人

係晏晝成班選擇性失明，無視mail-in票，以為trump贏硬

你點選的?

現實係單靠香港係冇可能對抗到中共

其實有咩好喊？你又無票。

未輸

個POST我有見過你

輸左啦

屌點會咁易輸
13萬張果單野有排嘈
最高法院又係侵果邊既人(好似)
一旦推翻咗個選舉未又係侵做番總統

如果唔係鳩蛇出post
我真係信連登仔會咁

唉，無啦
發洩完，條路都係要繼續行

睇咗成日有起又跌

屌，又被連登仔燈死咗，晏就突然多極多post話侵贏緊，靜靜雞贏唔得嘅

其實我真係唔係警察，
其次就係我真係好想喊呀
頭先已經喊咗

你點由的

希望聽朝有好消息

MI WI轉藍，票就來完，
仲可以點

勿all in 心態

你個Po啲留言真係好煩

真係希望有神蹟
上帝要保佑正義嘅人

民主社會

上訴！有咩理由連續10幾萬票全部拜登？荒謬！

但係俾邪惡支共利用

鳩蛇

痴線，啲 mail ballots 一開結果係 9:1，你話無做假搵鬼信
就算侵粉唔鍾意郵遞都無可能輸 9:1 掛

美國玩完
香港玩完
台灣玩完
連登仔玩完

今天心路完全同你一樣.................

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

投票比例完全相反

無言的侵侵侵 侵襲我心

鳩蛇都無心情玩膠
睇黎真係完蛋啦

今日都無mood玩接龍

打官司應該可以重選
但BLM Antifa早已預備

完全冇諗過trump當選可以改變香港啲乜。只係希望班惡人自有惡人磨, 以求內心一點安慰. 果條含撚林奠柒婆, 今朝仲牙斬斬咒定trump會輸, 俾佢講中心中很不忿.

same 8 點開始睇，緊張到胃痛

千祈唔好自亂陣腳，btw你點喊的

係好想喊

未輸，唔好喊，拜登唔會做到總統，因為佢本身都有罪

阿sir有咩貴幹呀

屌, 人有順逆, 香港人反抗唔到就香港人帶埋技術同錢移民啦 阿侵佢就算輸左, 都令好多人覺醒, 佢在歷史的位置唔會消失架!

但我地真係要顧下自己命仔啦

喊咩姐
美國人民嘅選擇
死就死我地先，奶四年共對佢地其實冇咩影響

男人老狗咁L易哭, 抵你冇晒D親戚

其實無乜人care
飯後話題only

同你心情一樣
條氣管谷住谷住

風向師

鳩sir做乜鳩

Not yet last minute